{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho505920/peulaha-butikeu-hotel-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984027517&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007844&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=54300&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200973702&selectedRatePlan=204858899&expediaPropertyId=10344133&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프라하 부티크 호텔"
    },
    "text": "プラハブティックホテル (프라하 부티크 호텔)\n昌原に位置するプラハブティックホテルは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 当ホテルではWiFiをはじめとする様々な便宜施設を提供しています。 また、毎朝07:00から09:00までイギリス式の朝食が無料で提供されます。 ここで静かでリラックスした雰囲気で最上の宿泊経験を満喫することができます。 , ホテルサイズ : 54室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢（満）:18歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内駐車スペースなし施設内車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "プラハブティックホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルではどのような便利な施設が提供されていますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルではWiFiをはじめとする様々な便宜施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルでは毎朝07:00から09:00までイギリス式の朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルでの宿泊はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "プラハブティックホテルでの宿泊は静かでリラックスした雰囲気で、最上の宿泊体験を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "プラハブティックホテルには54室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "プラハブティックホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "プラハブティックホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルの客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルの客室では無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プラハブティックホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "プラハブティックホテルには施設内の駐車場はありませんが、車椅子で利用可能な駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 544
    }
}